（PS4)代post 特發，psn 被封一個月

代友出post 好仆街

事緣凌晨fifa19 fut 對日本仔，佢輸咗之後send 咗
死ねゴミカス 俾我 ，仲有一大堆，但而家入唔到psn冇留底
以前對過佢亦開咪屌過嚟，但我都冇理佢，一般都唔回或者loser . Rubbish 算，但哩個日本仔乞兒，入咗我一粒，不斷9 搓，所有界外球罸球全部慢慢嚟，拖時間，俾我反cup, 條氣唔順仲停3次完場，仲send 死ねゴミカス屌我，我都浄係回rubbish, no skill, loser (バカ) 咁，同時我已經封咗佢再send 舉報，仆街你psn 封我一個月，而對方仲玩緊，打上去psn 23412356 ,有條叫陳lam 嘅話已調查雙方記錄，2個都罰，我問佢，我有邊字邊句侮辱（因為blocked 咗睇唔返）另外對方仲線上玩緊，叫佢俾返record我，佢先話搵人調查，之後叫佢揾Jason 張（經理），話開緊會晏啲覆，一拖再拖，我六點幾打第二次，哩個chan lam知我投訴佢，更加唔俾第二個同事聽，亦只叫我留電話，全程psn咁大公司俾Chan lam 玩哂，而家叫我等2-3 工作天

利申：此ac 唔係我一個玩，亦非第一次被blocked但除咗第一次鬥屌外，其他都係人地send 嘢嚟直接copy 掟9番對面，上一次係韓仔，唔知乜9 ，但對家可能寫投訴信感動啲，判咗我7 日，嗰次本身想打去屌，但知道已經過咗3-4 日，又去咗旅行，算9 數
而家我已揾人幫手整理緊，send埋美國，日本 sony ps,我dllm
香港psn惡𠹌過共產檔

我們特致此函通知，您的帳戶已暫時被停用。

這是我們根據您在请求朋友信息進行的線上活動而做出的決定。

令人反感或辱骂的内容 - 包含不当的言语，辱骂其他的用户，令人反感的影像或录音 - 是违反社区规则的行为

帳戶停用將持續 1 个月 ，並將在 17/03/2019 1:26:55 PM KST 取消停用。停用期間您將無法存取線上多人遊玩、PlayStation Store及其他網路功能。

我們非常謹慎地做出停用帳戶的決定。此為本公司的管理者進行謹慎分析狀況後所進行的決定，PlayStation支援團隊無法駁回此決定。

我們希望所有玩家在使用PlayStation Network時，行動都能遵照規定、尊重他人，並能設身處地為我們和其他玩家著想。為確保您了解我們對社群的行為期望，請在重新開始使用PlayStation Network前，先查閱此處的行為守則。請注意，若再違反任何行為守則，我們可能會延長帳戶停用時間或永久禁用。

謹致

SIE Asia社群管理團隊

Sony Interactive Entertainment Asia

第一屆國際lf2大賽

唔明

請善用封鎖玩家功能

封咗，俾對家投訴，之後反俾psn封一個月

細蚊仔打機

聽你電話條友究竟諗緊咩

個fd 錄咗音，陳lam聽到有錄音正常咗,而家等覆再post

如果大家鬥屌，邊個投訴寫detail d 就邊個win
個fd 已經封咗條㗎仔，反俾人封1個月

成日屌柒支那仔都未比人封

成日舉報支那仔都未見過佢地有事

反而中港屌完就算，我都有屌